開始做返自己

係。我由細到大都好鐘意畫畫，但畫畫一啲都唔靚。小學三年班，個個畫卡通眼我就鐘意素描真眼嗰種。一直都比笑，比人整。久而久之，我放棄咗畫畫。如今，我覺得畫畫係我興趣。我鐘意。係唔靚咖啦，咁點？
I DON'T GIVE A SHIT

可以比下評，點先可以好啲。 我好隨心

係肩肩啊！！！

欸？點叫你好啊～
我只係知你叫浮狗

我係浮浮

浮浮～～～

thq:~連登有愛

咁我點叫你

粉絲

叫佢浮狗得㗎啦 對佢唔使咁好禮貌

有咩慘得過你鍾意做果樣野但係做得差？樓主加油啦

今年幾大？😂😂

遇世隔絕

知道肩肩～

好！你都係！

3歲！

你？我？

乖

。。。。。。33阿？🤪

諗多咗！係3！！！

臨摹下自己鐘意嘅畫家先。。好過冇咩目標亂畫。。

諗到咩就畫咩，好隨心

練囉 我都練緊，底無你咁好添